<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: Tattoo kit (insectoid - large) -->
  <I_EMBloodBig.label>Tattoo-Kit (insektoid - groß)</I_EMBloodBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of an insectoid, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases blood pumping and digestion by a sizeable amount, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMBloodBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen man das Design eines Insektoiden tätowieren kann. Es ist genug für ein großes Tattoo auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Design steigert den Blutfluss und die Verdauung um eine beträchtliche Menge, es ist auch furchteinflößend für andere, die es anschauen.</I_EMBloodBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (insectoid - medium) -->
  <I_EMBloodMed.label>Tattoo-Kit (insektoid - mittel)</I_EMBloodMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of an insectoid, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases blood pumping and digestion by a modest amount, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMBloodMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen das Design eines Insektoiden tätowiert werden kann. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design erhöht den Blutfluss und die Verdauung um einen bescheidenen Betrag, es ist auch gruselig für andere zu sehen.</I_EMBloodMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (insectoid - small) -->
  <I_EMBloodSma.label>Tattoo-Kit (insektoid - klein)</I_EMBloodSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of an insectoid, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases blood pumping and digestion a little, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMBloodSma.description>Ein Satz von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, um das Design eines Insektoiden zu tätowieren, es gibt hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, der Hand oder dem Fuß. Dieses Design erhöht den Blutdruck und die Verdauung ein wenig, es ist auch gruselig für andere zu sehen.</I_EMBloodSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (muffalo - large) -->
  <I_EMBreakBig.label>Tattoo-Kit (Muffalo - groß)</I_EMBreakBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a muffalo, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases mental break threshold by a sizeable amount. -->
  <I_EMBreakBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen das Design eines Muffels tätowiert werden kann. Es ist genug für ein großes Tattoo auf der Brust oder dem Rücken einer Person. Dieses Design erhöht die mentale Bruchschwelle um eine beträchtliche Menge.</I_EMBreakBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (muffalo - medium) -->
  <I_EMBreakMed.label>Tattoo-Kit (Muffalo - Medium)</I_EMBreakMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a muffalo, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases mental break threshold  by a modest amount. -->
  <I_EMBreakMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Musters eines Muffels verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design erhöht die mentale Bruchschwelle um einen bescheidenen Betrag.</I_EMBreakMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (muffalo - small) -->
  <I_EMBreakSma.label>Tattoo-Kit (Muffalo - klein)</I_EMBreakSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a cobra, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases mental break threshold a little. -->
  <I_EMBreakSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, die verwendet werden, um das Design einer Kobra zu tätowieren, gibt es hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, Hand oder Fuß. Dieses Design erhöht die mentale Bruchschwelle ein wenig.</I_EMBreakSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (mechanoid - large) -->
  <I_EMConBig.label>Tattoo-Kit (Mechanoid - groß)</I_EMConBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a mechanoid, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases consciousness by a sizeable amount, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMConBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, um das Design eines Mechanoiden zu tätowieren. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Design erhöht das Bewusstsein um eine beträchtliche Menge, es ist auch beängstigend für andere zu sehen.</I_EMConBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (mechanoid - medium) -->
  <I_EMConMed.label>Tattoo-Kit (Mechanoid - mittel)</I_EMConMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a mechanoid, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases consciousness by a modest amount, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMConMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen das Design eines Mechanoiden tätowiert werden kann. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design erhöht das Bewusstsein um einen bescheidenen Betrag, es ist auch für andere unheimlich anzuschauen.</I_EMConMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (mechanoid - small) -->
  <I_EMConSma.label>Tattoo-Kit (Mechanoid - klein)</I_EMConSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a mechanoid, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases consciousness a little, it is also scary for others to look at. -->
  <I_EMConSma.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen man das Design eines Mechanoiden tätowieren kann. Es gibt hier genug für eine kleine Tätowierung am Hals, an der Hand oder am Fuß. Dieses Design erhöht das Bewusstsein ein wenig, es ist auch gruselig für andere zu sehen.</I_EMConSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (monkey - large) -->
  <I_EMManipBig.label>Tattoo-Kit (Affe - groß)</I_EMManipBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a monkey, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases manipulation by a sizeable amount. Psychic phenomena are a little more effective too. -->
  <I_EMManipBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Designs eines Affen verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Design erhöht die Manipulation um ein beträchtliches Maß. Auch psychische Phänomene sind ein wenig effektiver.</I_EMManipBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (monkey - medium) -->
  <I_EMManipMed.label>Tattoo-Kit (Affe - mittel)</I_EMManipMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a monkey, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases manipulation by a modest amount. Psychic phenomena are a little more effective too. -->
  <I_EMManipMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Designs eines Affen verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design erhöht die Manipulation um einen bescheidenen Betrag. Auch psychische Phänomene sind ein wenig effektiver.</I_EMManipMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (monkey - small) -->
  <I_EMManipSma.label>Tattoo-Kit (Affe - klein)</I_EMManipSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a monkey, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases manipulation a little. Psychic phenomena are a little more effective too. -->
  <I_EMManipSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, die verwendet werden, um das Design eines Affen zu tätowieren, gibt es hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, Hand oder Fuß. Dieses Design erhöht die Manipulation ein wenig. Auch psychische Phänomene sind ein wenig effektiver.</I_EMManipSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (rose - large) -->
  <I_EMMeleeBig.label>Tattoo-Kit (Rose - groß)</I_EMMeleeBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a rose, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases melee ability by a sizeable amount.  It's design also make socialising easier. -->
  <I_EMMeleeBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Musters einer Rose verwendet werden. Es gibt hier genug für eine große Tätowierung auf der Brust oder dem Rücken einer Person. Dieses Muster erhöht die Nahkampffähigkeit um einen beträchtlichen Betrag.  Das Design macht es auch einfacher, Kontakte zu knüpfen.</I_EMMeleeBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (rose - medium) -->
  <I_EMMeleeMed.label>Tattoo-Kit (rosa - mittel)</I_EMMeleeMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a rose, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases melee ability by a modest amount. It's design also make socialising easier. -->
  <I_EMMeleeMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Musters einer Rose verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Muster erhöht die Nahkampffähigkeit um einen bescheidenen Betrag. Das Design erleichtert auch die Kontaktaufnahme.</I_EMMeleeMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (rose - small) -->
  <I_EMMeleeSma.label>Tattoo-Kit (Rose - klein)</I_EMMeleeSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a rose, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases melee ability a little. It's design also make socialising easier. -->
  <I_EMMeleeSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, um das Design einer Rose zu tätowieren, es gibt hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, der Hand oder dem Fuß. Dieses Design erhöht die Nahkampffähigkeit ein wenig. Das Design erleichtert auch die Kontaktaufnahme.</I_EMMeleeSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (thrumbo - large) -->
  <I_EMPainBig.label>Tattoo-Kit (thrumbo - groß)</I_EMPainBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a thrumbo, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design decreases pain by a sizeable amount. -->
  <I_EMPainBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, mit denen das Design eines Thrumbos tätowiert werden kann. Es gibt hier genug für eine große Tätowierung auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Design vermindert den Schmerz um ein beträchtliches Maß.</I_EMPainBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (thrumbo - medium) -->
  <I_EMPainMed.label>Tattoo-Kit (thrumbo - mittel)</I_EMPainMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a thrumbo, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design decreases pain by a modest amount. -->
  <I_EMPainMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Designs eines Thrumbos verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design vermindert den Schmerz um ein bescheidenes Maß.</I_EMPainMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (thrumbo - small) -->
  <I_EMPainSma.label>Tattoo-Kit (thrumbo - klein)</I_EMPainSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a thrumbo, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design decreases pain a little. -->
  <I_EMPainSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, die verwendet werden, um das Design eines Thrumbos zu tätowieren, es gibt hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, der Hand oder dem Fuß. Dieses Design verringert den Schmerz ein wenig.</I_EMPainSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (sun - large) -->
  <I_EMShootBig.label>Tattoo-Kit (Sonne - groß)</I_EMShootBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a sun, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases shooting ability and charisma by a sizeable amount. It will also reduce work speed a little. -->
  <I_EMShootBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Designs einer Sonne verwendet werden. Es gibt hier genug für eine große Tätowierung auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Motiv erhöht die Schusskraft und das Charisma um eine beträchtliche Menge. Es wird auch die Arbeitsgeschwindigkeit ein wenig verringern.</I_EMShootBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (sun - medium) -->
  <I_EMShootMed.label>Tattoo-Kit (Sonne - mittel)</I_EMShootMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a sun, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases shooting ability and charisma by a modest amount. It will also reduce work speed a little. -->
  <I_EMShootMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, die zum Tätowieren des Designs einer Sonne verwendet werden. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Motiv erhöht die Schusskraft und das Charisma um ein bescheidenes Maß. Es wird auch die Arbeitsgeschwindigkeit ein wenig verringern.</I_EMShootMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (sun - small) -->
  <I_EMShootSma.label>Tattoo-Kit (Sonne - klein)</I_EMShootSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a sun, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases shooting ability and charisma a little. It will also reduce work speed a little. -->
  <I_EMShootSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, die verwendet werden, um das Design einer Sonne zu tätowieren, es gibt hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, der Hand oder dem Fuß. Dieses Motiv erhöht die Schusskraft und das Charisma ein wenig. Es wird auch die Arbeitsgeschwindigkeit ein wenig verringern.</I_EMShootSma.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (cobra - large) -->
  <I_EMSpeedBig.label>Tattoo-Kit (Kobra - groß)</I_EMSpeedBig.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a cobra, there is enough here for a large tattoo on someones chest or back. This design increases speed by a sizeable amount. -->
  <I_EMSpeedBig.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, um das Design einer Kobra zu tätowieren. Es gibt genug für ein großes Tattoo auf der Brust oder dem Rücken. Dieses Design erhöht die Geschwindigkeit um eine beträchtliche Menge.</I_EMSpeedBig.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (cobra - medium) -->
  <I_EMSpeedMed.label>Tattoo-Kit (Kobra - Medium)</I_EMSpeedMed.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a cobra, there is enough here for a sizeable tattoo on an arm or leg. This design increases speed by a modest amount. -->
  <I_EMSpeedMed.description>Ein Satz sorgfältig vorbereiteter Tinten und Schablonen, um das Design einer Kobra zu tätowieren. Es gibt hier genug für ein großes Tattoo auf einem Arm oder Bein. Dieses Design erhöht die Geschwindigkeit um einen bescheidenen Betrag.</I_EMSpeedMed.description>
  <!-- EN: Tattoo kit (cobra - small) -->
  <I_EMSpeedSma.label>Tattoo-Kit (Kobra - klein)</I_EMSpeedSma.label>
  <!-- EN: A set of carefully prepared inks and templates used to tattoo the design of a cobra, there is enough here for a small tattoo on the neck, hand or foot. This design increases speed a little. -->
  <I_EMSpeedSma.description>Eine Reihe von sorgfältig vorbereiteten Tinten und Schablonen, die verwendet werden, um das Design einer Kobra zu tätowieren, gibt es hier genug für eine kleine Tätowierung auf dem Hals, Hand oder Fuß. Dieses Design erhöht die Geschwindigkeit ein wenig.</I_EMSpeedSma.description>
</LanguageData>